\begin{dedication}
`Bila air yang sedikit dapat menyelamatkanmu (dari rasa haus),\\ tak perlu meminta air lebih banyak yang barangkali dapat membuatmu tenggelam.\\ Maka selalulah belajar cukup dengan apa yang kamu miliki.'\\ 
~Emha Ainun Nadjib~\\
\end{dedication}